下個月生日,想借個蛋糕影張相

影完即還

下個月先算

自己買啦屌

最多幫你食左佢

就係唔食先去借

你去k 房搵下有冇人生日仲好啦
利申, 都係下個月生日